====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: A la frange de cette agglomération se dessinent les axes préférentiels supportant l ' urbanisation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

